/* 
  NvVideoEditor.strings
  NvVideoEditor

  Created by chengww on 2022/2/9.
  
*/

"cancel"="取消";
"Done"="确定";
"confirm"="确认";
"AddAudio"="添加音频";
"AllAudio"="音乐";
"Record"="录音";
"closeVolume"="关闭原声";
"onVolume"="开启原声";
"Track at least one source material"="轨道至少保留一个素材";
"add audio failure" = "添加音频失败";
"Current position is indivisible"="当前位置不可分割";
"Load clip error"="加载片段错误";
"freeze-frame time error"="定格时间错误";
"Unusable space"="无可用空间";
"Nonsupport Upend" = "网络视频不支持倒放";
"Nonsupport Static Frame" = "网络视频不支持定格";
"Loading"="加载中...";
"load data error"="加载数据失败";

"Transition"="转场";
"TransitionDuration"="转场时间";
"Transition-2D"="2D";
"Transition-3D"="3D";
"Transition-Duration"="时场过短不能添加转场";
"ApplyAll"="应用到全部";
"PIPTrackLimit"="画中画轨道数已达上限";
"No All Material"="暂无可用素材";
"Network Error"="网络错误，请重新刷新";
"Reset"="重置";


"Edit"="编辑";
"Effect"="特效";
"PIP"="画中画";
"Ratio"="比例";

"AddEffect"="新增特效";
"AddRecording"="录音";

"AddPIP"="新增画中画";
"KeepAudioPitch"="变速变调";
"Normal speed"="变速";
"Origin"="原始";
"Split"="分割";
"Speed"="变速";
"Load clip error"="加载片段错误";
"Volume"="音量";
"Copy"="复制";
"ReplaceEffect"="替换特效";
"VoiceFx"="变声";
"Animation"="动画";
"AudioFx"="音效";
"Rotation"="旋转";
"Crop"="裁剪";

"Enter Animation"="入场动画";
"Out Animation"="出场动画";
"Loop Animation"="循环动画";
"noAnimation"="无";

"LongPressRecording"="长按录音";
"AudioTransitions"="音频转场";
"Free"="自由";
"Rotation"="角度";

"Original"="原声";
"Female voice"="女声";
"Hall"="礼堂";
"Reverb"="混响";
"Wahwah"="电子";
"Male Voice"="男声";
"Cartoon"="卡通";
"Echo"="回声";
"Monster"="怪兽";

"Fade in duration"="淡入";
"Fade out duration"="淡出";
"Unusable space"="无可用空间";

"Adding effects failed"="添加特效失败";

"delete"="删除";
"replace"="替换";
